我老闆叫大家一齊遊行

呢份工應該打一世！

有良知

成間公司組隊

9/6 約實大家

仲以為係老闆屈人去支持送中
入到黎先知